潘曉穎老豆老母幾時出來提下林奠不忘初心?

有無出場時間? 正苦度好劇本未?

林太:早兩日落錯柯打掉左落海了

排緊期被跳海

有排都未到佢地